A米換撚走查狗啦

廢能到

佢驚曼聯同國米買佢 佢先咁廢